所有阻膠、怕失民意、怕打錯人嘅同我入哂黎

我有24個字送比你地:

執法不公、法治淪喪、政府失效
以武制暴，對抗暴政，光復香港

政權管治人民嘅正當性源於「社會契約」，人民放棄自身部份權利與自由，以求社會整體利益及自身財產安全得到保障。

如果制度有效運作，有人拎武器恐嚇甚至傷害他人，理應由警察第一時間到場制服疑犯，將佢扣留調查再作搜証。並與律政司商討檢控罪名，於法庭審訊經控辯雙方律師互相舉證、盤問。
最後由法官判刑、犯人交由懲教署看管下執行刑罰。
犯法者須要接受刑罰理據有三:
1.阻嚇:令犯人及他人犯案時有所顧慮
2.應報:令犯人為其罪行負上相應責罰
3.更生:令犯人反思其行為不當之處
維護以上制度，需要大量資源，但文明社會應當如此。

但家香港依加唔撚係咁呀嘛!

警黑合作、酷刑放題，原告變被告;
律政司狼狽為奸、政治檢控、選擇性控罪;
政府濫權瀆職、違憲違法失去管治正當性

制度失效之下，香港已經墮落成實行叢林法則嘅野蠻世界
香港社會到呢一刻都仲運作到，係因為香港人高質咋!
比著其他地方一早已經姦淫擄掠出哂黎啦

任何人呢一刻仲報警(前題係999仲有人聽)，或者做阻膠就係維護緊成個不公義嘅制度
每放走一個打人/持械藍絲，等同鼓勵更多鄉黑出黎肆意殘害同非禮其他無辜市民

我唔會好似黑警真理部咁用中國邏輯咁話用得武力就係必然係合法合理，但我相信現場手足嘅判斷。就算真係點錯相，要被譴責嘅係黑警、律政司、政府呢啲手執公權力但搞到香港墮落成野蠻社會嘅人你地明唔明?

不要問怕不怕義士私了失民心，應反問自己可有為手足以武制暴提供具正當性嘅論述

覺得連登比人滲透? 通街三毛? 全部都係打手網軍?
得個推字同正評係無用架，想反擊就入下條link，了解點樣揪出內鬼，要求連仔做野
連仔必需獨立調查有組織企圖操控輿論，內含IT分析方向

自推10連

咁你點睇拆商場?
完全失哂焦

咁你點睇手足比人打到仆街?點解死戈個唔係你?

完全兩件事
唔該唔好混為一談
唔好做人做到成隻POPO咁
個商場唔關事拆黎做乜

你就最撚醒啦, 要以德報怨呀, 點解死戈個唔係你

On9 logic
共產黨食飯呀，你咪撚食啦

長大啦
唔好講晦氣說話
商場同popo有咩關
唔好同我講714
過左咁耐
大把野未清算
因為714所以拆人地個商場?

唔係呀,我一直關心嘅都係死嘅點解唔係你?希望你快啲比啲藍絲斬死